快訊／美國政府擬出招 對貨幣貶值國徵關稅

快訊／美國政府擬出招 對貨幣貶值國徵關稅

美國政府23日發布的聯邦公報提到，考慮要讓總部在美國的公司提出申請，對操縱貨幣、導致美元匯率貶值的國家、課徵「反貼補稅」。美國的這一步，很有可能引發大陸、德國和南韓等國家的反彈。

其實美國都係，不過美聯儲脫離左政府，放唔放水都唔算國家行為。

拳拳到肉

睇黎美國佬部署左好耐